    Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Цей метод перебирає усі елементи масиву і застосовує для них передану функцію. При використанні forEach, ми не створюємо копію масиву.

    Як очистити масив?
Можна задати його довжині значення 0. Або методом splice() видалити всі елементи від 0 індексу до його довжини. 

    Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
За допомогою методу Array.isArray({назва_масиву}). Typeof не спрацює, бо для нього по суті масив є об'єктом.